[愛·回家之開心速遞]支持大小姐林淑敏競遂最佳女配角

大小姐

大小姐多戲份既集數都好高質

118 窮到燶大作戰（下）
126 不懂撒嬌的大小姐
189 中女的市場
195 大小姐嗒糖記
211 燦爛的後母
218 秦博思VS龍力蓮

Mandy

間唔中食飯有睇下
好撚正 得佢先做到咁放又好笑

佢真係做得好好

我愛大小姐

大小姐必須要拎獎

推到大小姐拎獎為止

大小姐與送水輝

自從佢抗完癌之後都幾順景

好撚正呀佢

佢真係做得好好
次次MISS 左都一定會追番黎睇

佢果副咀臉好正

佢同mandy
Kc terry 真係兩pair笑死人組合

好想瘋狂比佢鬧

本身冇睇開, 但尋晚食飯睇咗集
佢做戲真係好放好正

我想佢西我臉

有佢做嗰集通常都好笑

明明晏晝做都市閒情勁正經，但一到愛回家就上晒身咁 。

風韻猶存

好想俾佢狂鬧

俾佢鬧完係會想笑

好嘈

ALL IN 大小姐

正呀

大小姐好正
明明現實如果有個咁嘅上司一定會好黑人憎
但佢做得好可愛唔討厭

愛回家淨係睇博思Mandy同大小姐條線

做得好好

想睇大小姐vs大家姐

鬧曹總個集都好好笑
唔好再叫我BB啦下

pish

個樣好靚又有氣質，戲路又廣，真係做得幾好

其實佢有冇40歲？

好正

jed....

真係好正呢集

佢真係好好笑

成日睇佢罵mandy
但其實好錫佢

最鐘意睇佢扮姣扮嗲

g持

依家睇緊大小姐博士3E

演到霸氣嘅一面又演到柔情一面，演技精湛

大小姐必須撐

十字步大小姐

返大陸拍劇啦洗乜屈係tvb

41

窮到燶大作戰真心高質

真係好有氣質

支持大小姐

望的士果幕勁靚

推

佢有冇50歲啊

邊有

支持 佢做得好好

耶撚黎架喎

我都好中意睇大小姐 mandy攞飛躍啦

林淑敏無信心贏女配角獎

【明報專訊】《愛．回家之開心速遞》眾演員昨日到東涌社區與小朋友齊賀聖誕節兼大派禮物。劉丹與羅樂林齊扮聖誕老人。有指《愛》比起台慶劇《溏心風暴3》收視更好，《愛》劇飾演「龍大小姐」一角而受歡迎的林淑敏謙稱﹕「兩劇收視不是相差好遠，不同劇有不同階層觀眾捧場，我開心得到大家認同，同時亦支持《溏心》。」她表示未有因角色帶挈多接工作搵外快，始終拍劇為先，掙錢其次。她獲提名角逐今屆電視頒獎禮「最佳女配角」，認為對手太強沒信心贏。相反看好《全職沒女》中演麻甩角色的姚瑩瑩，因為與她平日演出截然不同。

前晚是冬至，劉丹應節與家人食飯，可惜女兒和媳婦楊冪都有事無暇出席，兒子劉愷威則返港陪伴。

劉丹﹕農曆年全家齊人慶祝

他說﹕「大家都忙，好難夾齊人食飯，不過農曆新年他們應該會回港，多數會全家齊人慶祝。」忙於拍劇的丹爺，也有抽空陪孫女小糯米參加不同聖誕派對。

記者﹕林蘊兒

推！

以前讀中學做臨記賺生活費見過呢條女
果陣佢抗癌完復出無幾耐，仲係短頭髮

果幕係拍兩個細路仔爭玩具，條女有份要坐係到，個細路仔ng左2,3次，條女好惡咁教佢：你應該要大力啲咁搶，呢d野邊有得分姐

做野見過佢真人幾靚幾nice
有次準備開夜請晒全世界飲starbuck咖啡

真係好希望愛回家可以至少有一個角色拎到大獎
比人知道處境劇都有出頭天

邊個獎最有機？

甘草獎

垃圾tvb唔比人投女配角既

淨係得部分獎比人投

支持

上面個d 圖係邊集黎

琴日果集囉

我仲未有時間睇呀

好戲之人要支持下

大小姐同MANDY

大小姐同大家姐都好正

我想睇返bonnie 同安仔一齊果集
幾時既事
同埋佢地真人一齊佐？

214 一吻傾情

有無人記得佢做過任盈盈?

唔撚係呀

真係俾安仔溝到

巴打, 個個梁藝齡來呀

最佳拍檔 terry & kc

好似唔係真係一齊

個眼神好似真係有路咁

嚇撚死人咩

博思同mandy拍左喇

支持埋博思拎最佳男配角

總之愛回家要有起碼1個獎

雖然我都知大台實黑箱作業
但直到1月21號之前點都推爆呢個POST等更多人知道呢套劇既魅力

開多幾個post好過啦

好驚大家燈死大小姐

其實唔覺得tvb會比獎愛回家
但都要推下po

搵返大小姐以前張WITCH改圖原版

屌你好似樣

【台慶女配大熱】「大小姐」角色入屋 林淑敏零信心﹕睇親識笑就滿足

林淑敏做咗惡港女代表，佢喺《開心速遞》飾演尖酸刻薄又乞人憎嘅大小姐，好深入民心，唔少人都睇好佢喺嚟緊1月21日舉行嘅台慶頒獎禮攞「最佳女配角」。

林淑敏之前就話睇好姚瑩瑩，覺得佢喺《全職沒女》扮男人婆同自己個性唔同，真係有戲。唔知o依家頒獎禮逼近，林淑敏信心會唔會大咗呢？身在大陸嘅林淑敏今日回覆傳媒時話「冇」，佢話﹕「o依家觀眾喜歡這個角色，睇親都識笑，我就好滿足了。 做演員都係想觀眾睇咗會喜歡。」

而林淑敏喺2010年確診患上第二期乳癌，一度瞞住父母診治，幸得當時仲喺男友嘅陳中原不離不棄，2013年兩人仲拉埋天窗。問到現在有冇定期body check？佢話﹕「其實都無乜事了，有每年做檢查同覆診一次，每次都。。。竟然無事(哈哈哈)。」

投票機制
17個獎項被分為3個組別：「評委會組別」、「全民及專業投票組別」及「評委會及全台職藝員投票組別」。

評委會組別
由無綫電視高層組成的評委會負責遴選出「萬千光輝演藝人大獎」及「專業演員大獎」的得獎者。

全民及專業投票組別
全民及專業投票組別分數各佔一半。全民投票由所有於或之前年滿11歲及持有有效身份證之香港居民，於2017年12月22日下午7時正至2018年1月21日凌晨1時正，透過Big Big fun參與投票，選出心目中的「最佳男主角」、「最佳女主角」、「最佳劇集」、「最受歡迎電視男角色」、「最受歡迎電視女角色」、「最受歡迎劇集歌曲」及「最受歡迎電視拍檔」；而「全球網民最喜愛劇集」則透過Big Big Channel參與投票。專業投票組別由創作部及製作部的幕後人員組成。

評委會及全台職藝員投票組別
由無綫電視創作部及製作部的幕後擔任專業評審及全台職藝員投票，選出「最佳男配角」、「最佳女配角」、「飛躍進步男藝員」、「飛躍進步女藝員」、「最佳節目主持」、「最佳非戲劇節目」的得主。

我唸開心速遞班人都ALL IN大小姐架啦

最衰係有唔止一個人提名 可能分薄票源

睇好terry kc 大小姐
博士同Mandy d動作同表情太生硬了

今年個投票好on9
比你投個啲都冇咩選擇既

日日推 推到21號

咁先係演員

老實講 演技我真係鐘意阿滕多啲
不過大小姐真係勝算高啲 支持大小姐

兩個都咁中意 但係大小姐捱左咁多年做閒角
如果拎到的話 一定好震撼 個震撼力比阿滕仲大

我真心好想大小姐拎到
如果拎唔到我一定嬲死tvb

我都好想大小姐拎 不過tvb咁仆街都幾難比獎佢

係 我覺得入到五強當贏
畢竟對手有朱千雪陳敏之呢堆出名啲既人

又有王君馨呢d屈機

如果係陳敏之拎真係on9 佢唔識做戲架喎

今日經濟日報有大小姐 & 送水輝+Terry 專訪

Terry KC

大小姐領先緊

頭先愛回家欣欣開live
話大小姐好好人 會陪佢對稿同教佢

領先緊?!

民選其實大小姐幾難輸

大小姐根本無得輸 不過TVB啲仆街野好難講

突發！《開心速遞》有番外篇 Terry攬實大小姐取暖？

留名

「民選最佳女配角」- 林淑敏 / 龍力蓮《愛回家之開心速遞》（TVB）

1 林淑敏 / 龍力蓮《愛回家之開心速遞》（TVB）：639票（49.53%）
2 劉佩玥 / 貝貝娜《降魔的》（TVB）：285票（22.09%）
3 唐詩詠 / 凌禹勤《不懂撒嬌的女人》（TVB）：186票（14.42%）
4 江嘉敏 / 嚴茜瑜《親親我好媽》（TVB）：93票（7.21%）
5 王君馨 / 汪海澄《心理追兇 Mind Hunter》（TVB）：87票（6.74%）

其實汪海澄都正

期待聽晚大小姐大戰Jenny

【開心速遞】孖大小姐跳情侶手指舞 許家傑：KC Terry預咗走唔甩

林淑敏同許家傑分別接受香港01訪問，Mandy就話都係速成現學現賣：「大約學跳咗半個鐘左右啦。第二日都係靠食晚飯時間先得閒，同Jack夾下排舞同埋拍片大約半個鐘左右。」不過原來拍呢條片用咗超強嘅期後班底架：「條片係KC揸機，Terry盈盈Jenny三個揸閃光燈，因為當時都夜啦唔夠光，靠佢地手機微弱燈光先拍得到。仲有政峰家樂佢地喺喺旁邊提點細節位，點樣會再sweet啲，我地拍到佢地識笑先收手。雖然鏡頭前得我地兩個，但睇到《愛回家》團隊精神真係好開心。」

至於片中許家傑錫咗面珠一啖，有網友覺得好SWEET之餘，都話不禁擔心Mandy老公會唔會呷醋，Mandy就話：「哈哈哈，老公都有俾like同share條片，無呷醋呀仲邊睇邊笑。雖然戲入面話我好鍾意送水輝好主動，大家係成年人無嘢啦緊係，知道做戲啫。」至於許家傑接受香港01訪問時表示：「其實跳情侶手指舞係自發性嘅，一開始阮政峰蘇韻姿玩先，本身無話專登要邊個接棒，不過慢慢大家逐個拍，就變咗好似之前冰桶挑戰咁樣點名挑機，我地知道馬貫東同謝芷倫tag咗我地之後咪練習囉。拍完之後我地tag下一Pair，KC同Terry都預咗走唔甩架啦﹗」

有大小姐即刻成集都高質

今集好好笑 魔鏡魔鏡

夠放已贏
推

唔會得兩票

點解女配角我地冇得投票

蝦大小姐

有冇巴打知所有安仔venus bonnie 朱鈴鈴 既集數 好想重溫翻

要d時間整理下喎

Btw venus開頭戲份真係多過bonnie唔少

麻煩哂 我搵左成個星期都搵唔到

推到大小姐拎獎

開心速遞post有

推入五強

今日都市閒情會講大小姐 助攻推入五強

都市閒情
2018.01.18 - 溫柔「惡女」林淑敏
播出日期: 2018.01.18 (四)

林淑敏憑《愛．回家之開心速遞》「大小姐」一角獲提名《萬千星輝頒獎典禮2017》「最佳女配角」。淑敏在鏡頭外溫柔嫻淑，如何塑造火紅的「惡女」形象？且聽她分享演戲心得。

支持大小姐拎女配角
大小姐個角色好正

推
大小姐

不了 垃圾獎襯唔起大小姐

推到有獎拎！！！！！

推一推

瘋狂推到聽晚

博士都同池美麗跳啦

我又出現幫手助攻

推埋一份

睇番劇情啦,
係孝仔攞電鑽逼博士跳㗎

咁同阿爸~跳

推呢個？

回返上個post其實亞水呢d咁難頂既角色 真係難搵一個好既角色俾佢做伴

相反mandy個角色好得人歡心 對大小姐好 對博思好 對熊家屋企人都好

怪就怪自己個角色太西啦

如果Mary mandy不和都幾慘 劇入面又做好姊妹 馬貫東真人又同蟹friend 夾係中間

所以之前都有話唔洗吓吓夾硬配個人,
女強人係可以自己一個

考演技

成家得返佢咋喎

善武
魚孝
安bon
仁菲

約定之日

大把連登仔都係咁啦,
怕咩

就黎情人節special, 點都唔漏得亞水掛

咁配啤啤啦

其實之前配Max咪幾好
Max真心鐘意佢
阿水又肯為左佢(&嫁入豪門)忍下脾氣

btw做咩入左黎傾

同問
係咪幫手推post

好高質喎佢

推到今晚

長期置頂到今晚

加油呀大小姐

集氣!!!!
大小姐!!!!!!!!

你地最佳男女主角投邊個
利申 投左馬明 同 ali

男無投 女Ali
男角色 易先生
女角色 阿蟹
劇集 愛回家

推啊

愛回家既最後希望 - 大小姐

竟然唔係搵送水輝

送水輝都無入到圍

送水輝又無提名
咁kc又算熱門男配 兩個又有合作開
佢兩個一齊行唔出奇

自膠
以為相伴果個邊個都得

好緊張

原來博士同綠帽同蘋蘋一齊出

吹奏大小姐

最後吹奏

大小姐好撚靚！！！

推呀

好有霸氣

最後希望大小姐

大小姐我愛你

大小姐比你地燈死啦

最後推

大小姐啊一定要!!